毒撚除左外貌方面之外 仲有咩特徵

想知自己係咪毒撚

識開post仲要問？